有無人去過印度錫金／拉達克旅行？

呢兩個印度藏區係未一定有permit先可以去
據聞揸特區護照去唔到

幾年前去過，特衰最多去到Leh範圍
但印度係kashmir改制後應該有影響。

有plan過今年去

有bno去唔去到喀什米爾？
本身今年想去喀什米爾+拉達克